咩u 咩master 係易入？

小妹知依家先報master 係有啲遲
但都想博一博
依家final year 就grad 讀緊垃圾學校 想洗底 但其實gpa 未過3
有冇咩master 係易入？
我對master 冇咩認識 係有咩條件先入到？

Uk taught master 有錢入得

cityu未dead，仲講到明本地生鬆d，因為怕收得太多內地人，而且interview勁易，得一個人in，勁hea
聽講lingu都好易，2.7都入到

city 既咩科？
三大係咪唔洗諗？

好多截曬出埋offer 添啦
city 未截不過好似報咗就入得咁濟 少少公廁

搵啲有interview同有相關經驗既科
三大都輕鬆入到 前題果科唔著重成績

借問聲cityu jd其實難唔難人

G持

可以參考依個post

多謝B華G持
你是咪追蹤左我

Ou

我見佢地講

真係努力一開始就唔會入垃圾學校
就算入到垃圾學校都唔會GPA唔過3啦
如果真係盡哂力都係咁，證明你唔太適合睇master

過撚哂啦application period
明年請早

UK 有邊間"名校"有JD?